我Facebook 有條友話自己係潮吹大師

呢條友原來有夾band,隊band個page先得個2千幾like...其實係香港係咪要不務正業先生存到？真係大師紅過隊band

定其實係佢9吹

關唔關你事？

關唔關我事？

Noted with thanks